出撚夠TVB Post未

日撚日都TVB
都唔撚知係咪打手
仲要日撚日熱門
TVB打手死全家生愛滋中梅毒啦屌

未，撐中共反港獨睇tvb